飲緊酒嘅你麻煩入一入

唔好飲咁多啦

睇唔睇到呀？
黃河嘅水好似係天上邊倒落嚟，一野衝咗落海返唔到轉頭！
睇唔睇到呀？
廳中間嘅鏡照到嘅白頭髮，朝早重黑鼆鼆嘅頭髮挨晚就變咗白雪雪。
人生在世點都要玩盡佢，千其唔好畀個酒樽白白咁對住個月光。
上天畀我嘅才華一定有用，就算啲錢散晒都會返番嚟。
煮羊煮牛嚟食令大家開心盡興，最緊要飲多啲。
岑夫子，丹丘生，拎酒飲，唔好停。
等我為你哋唱首歌，請你哋豎起隻耳聽我唱。
貴族豪門嘅生活唔駛諗，淨係想爛醉唔想醒番。
自古以嚟聖賢都冇人理，飲酒飲到爛嘅人先出名。
陳王曹植想當年喺平樂觀大排宴席，用個斗𢳂酒十吓千吓放恣咁玩。
阿兄台你點解話冇錢呀，直接了當拎啲酒嚟我同你飲咗佢。
你隻五花靚馬，同值千金嘅皮草，
叫你個童僕拎去賣咗佢，買啲靚酒返黎，等我同你一齊消解萬古嘅愁緒佢。

飲杯

幾個月無飲
今晚突然好想飲

飲啦

飲完啤酒，然後梅酒，再清酒

交通燈催促過

邊撚個撚屌又腐皮
出嚟隻揪